終有一日可以除左口罩係煲底相擁!?

係7月1號係立法會第一次聽到，覺得好型好感動
之後個個跟風係咁講
宜家仲日日掛係嘴邊真是聽到好能老尷

同意請俾like👍🏻

屌，我都覺得柒架啦呢句，終於有知音
抗爭咪抗爭囉，成功左洗唔能洗相擁呀吊泥

Ching終有一日我同你係連登互相欣賞🚬

起底，扑

Blocked

已比贊牙圭

七月一號我去立法會
你去能左邊

Thanks手足十卜

我有講錯?
希望手足不要太煽情🚬

冇記錯係你屋企blocked埋你老母。
你話你有去就有去啊？

利申人地send俾我😉

士氣
教育淺黃

推行動post
善用不推文回覆

唔知你有無出過去？
但如果71你有親眼見證前線義士入立法會向煲底手足揮手個刻，我相信好多人都真係會希望有煲底相擁既一日，場運動係邊到開始，結果之後再相約係同樣地方以戰勝既狀況再見，諗起都真係打曬冷震

冷氣軍師無野講?
正一廢物

一句鼓勵嘅說話都可以俾你彈

日日講太煽情了😓

煽情又有咩問題 就係可以鼓勵人 令人感動 俾到香港人堅持嘅動力
呢句說話係幾有希望 幾有意義

相擁？有人被人捉 全部走曬去 人都唔救 擁條毛？

你都on9 我試過俾手足救返架

我試過叫人一齊衝去救人 比人屌我係鬼阿！

要睇情況 有時太多狗 後面班手足就驚

如果係女？

得啦得啦屌你老母
唔想攬，唔想認咪死開囉
覺得唔認同句口號嘅咪唔好嗌
洗唔洗而家嚟針對啲細眉細眼嘢
我唔知你點諗，但我真心好想同呢兩個月嚟一齊捱嘅手足相認

如果係肥婆你咪又係嫌人臭

唔好ff la, 靚女到時幾十人排隊攬la